讀中大n展科大晒銀時可唔可以寸身邊讀非三大或含大鯨大嘅人

why not 反正有三大名氣

有冇機會俾人寸返轉頭

可以
串埋hku都得

Why not 人地起碼要廿幾分入
你果幾間垃圾拎住20分讀已經有勁多scholarship 唔洗比學費咁濟

達校明lo

呢招ok
btw 屌你老母四個字都懶得打

費是扌丁la dllm

仲有垃圾hku engine ，專收後門狗

岩牙

讀完3大仲串鳩返低級數ga人就係讀屎片

但係當鯨大含大啲人寸柒柒 係咪應該教訓下佢哋

科大哂銀紙未必串得過鯨大nursing同it

嶺大分數 三大名氣

但係明顯ust高分啲

講緊出黎揾銀

將來stem大勢可能會串得過nursing

照你咁講ou nursing it可以寸埋hku ba bba

讀得hku有返咁上下家底，大把uncle工做啦

人地三寶五寶嗰啲串返三大仔轉頭
利申:三大N展

物精算唔算science

唔計三寶五寶 淨係計非三大含大鯨大一般科

浸大嶺大都串得起含大鯨大啦師兄